除左錢 如果冇呢樣野 我建議你咪撚生仔女

就係責任感
具體嚟講責任感到底係咩?
做唔到呢啲野都係冇乜責任感, 包括但不限以下呢啲重點:

完整家庭
如果冇呢樣野/你預計到婚姻關係有問題/你係比人搞大咗個肚 切記咪撚生 害撚死啲仔女 根本一個人係身兼唔到兩職 爸爸媽媽呢兩個角色喺小朋友嘅成長係不可或缺 如果你家庭有問題咪撚生啦 害鳩死個細嘅

無不良嗜好
如果你或者同另一半都係食煙撚 但你地有小朋友之後都無諗過戒煙 恭喜你 你送咗一份大禮比小朋友 就係患上呼吸道癌症嘅機會大大提升 肯定好快可以同你地一齊上西天 加上呢個“唔會戒煙”嘅想法反映咗你地係幾咁自私 有人會話“食咗咁耐 話戒就戒到咩” 咁說明你根本係一個不斷搵藉口比自己嘅人 呢種人都唔識身教為何物 咪撚生啦屌你老母 以上情況適用於吸毒酗酒etc

冇時間關心小朋友
特別係青春期好需要家庭嘅關心 去比建議同關懷 就算有錢 你比唔到時間去關心你嘅仔女 佢好容易行差踏錯 或者 一時諗錯隔離咁就一世 如果你覺得仔女係天生天養 咪撚學人生啦屌你老母

利申: 過來人經驗

歡迎補充

仲有身高 樣 智商

樣可以整
智商可以後天由細培養思維
身高就唔太矮就算啦

但呢啲都係主要因素

*未係主要因素

如果得智商
冇身高冇樣

一定會厭世加反社會

二手煙會令bb智力發展遲緩,從而輸係起跑線
二手煙又會高機率引起小朋友哮喘

咁重要都冇講

無錢生仔=責任感

我又唔多覺

3.4歲老豆老母就離婚 同阿爺阿麻住 阿爺食煙嘅 去到小6 就得我同我妹一齊住

我又唔覺話冇父愛母愛果啲野 阿爺食煙 我到依家都冇事 佢都成9十幾歲先死

去到青春期真係好多謝老豆老母冇理我 如果唔係都唔會帶到咁多女返屋企飲酒（食野）

你所講嘅錢銀行差踏錯 係有錢嘅點會行差踏錯

最後𠴱樣根本控制唔到

利申:日日OT

我老母生我果陣係煙撚
我細細個已經唔鐘意煙味
然後老母用幾個月就戒左

冇常識，完

唔識教真係咪撚生,如果生著個好似劉馬車咁既社會垃圾累人累物真係塞返佢落個閪度好過

無精/無卵

借精借卵生仔 個仔始終唔係你嘅

不如領養仲好

養得好 當你老豆老母

養得唔好 你又唔係佢老豆老母

全部都中哂 我都一早睇開哂
無完整家庭
無家庭溫暖
老豆食煙
無關心自己仔女 (有時可以係父子感情差唔想比佢關心我/我唔想比佢知道咁多野)
即使去旅行都係前一星期開口講

活到26歲 識到現任女朋友同佢家人先知家庭溫暖係咩野黎

好多人屋企都叫有啲錢 但書又讀唔成 出黎做mk 所以有錢都未必唔會行差踏錯
其實冇錢都會行差踏錯架 我想講嘅係有冇錢都好 最重要比多啲關心仔女等佢地可以唔洗浪費自己嘅人生 做到多啲啱嘅決定

你阿爺食煙 90幾歲先死 加上你到依家仲無事 你呢一個只不過係咁大個pool嘅其中一個case 根本唔可以作參考 事實上科學的確證明咗食煙同健康之間嘅關係

我想講嘅唔係缺乏父愛母愛呢啲 而係個小朋友嘅前途同將來好受家庭完唔完整影響 因為理論上越後生越容易知道仔女需要啲咩 經歷緊啲咩 要咩幫忙 相反阿爺阿嫲未必咁識教 咁你叻極有限啦 都發揮唔到

同你一鳩樣

有錢冇腦就會 正常有錢都唔會行差踏錯啦 啲人出黎行都係為錢 咁屋企有錢嘅話就唔會去做犯法野 反而行差踏錯嘅我所見都係屋企冇錢

反而關心仔女唔洗浪費自己人生 我就要多謝老豆老母 唔理我 等我撞過幾次板 依家嘅人生經歷比平常人多好多青春時期 真係唔仆街唔知痛 真係要仆下先成長

個人覺得前途同將來 真係唔多關家庭事 要睇個人點諗嘅姐 身邊好多單親人士 佢地起碼一半都讀到大學 出到黎都唔洗煩錢銀 但事實 有阿爺阿麻錫已經同好多人唔同 起碼知道自己係世上仲有人緊張你同錫你

你再大個d成家立室，準備生小朋友就會發現呢個背景影響得你好緊要
你而家未面對未覺
例如你信唔信婚姻，信唔信另一半，生唔生，生左點處理
你呢d信念好影響你條路點行
例如我自己阿媽由細到大洗我腦：女人唔做野冇用
我而家都唔敢生，驚仔女好似我細個咁冇人理，唔做野又會覺自己冇用，老公又會走
識d人屋企離異既，有d就覺得仔女先係一世，老公會隨時走，搞到屋企破產都唔肯出去做野，要攬住d仔女
有d又結左婚日日都約fd/返阿媽屋企，由老婆自己一個。都唔識點維繫一個美滿家庭
人越大信影響越深，好似個個箍咁箍住你

簡單黎講我地呢d屋企唔開心既，冇role model讓我地去學做好老公/爸爸，就算睇書學左，都好難衝破由細到大建立左既信念去跟住做

有錢嘅話，身高樣WFC，至於智商，唔係智障就夠曬啦

我結左婚生左兩個啦 但係有一樣野你好岩 就係 信 我到依家差唔多30歲人 我係除左自己邊個都唔會信 不過都係現金社會搞到咁 可能我係巴 所以唔多驚話咩走佬 同埋睇所有野都睇得好開 所以諗啲野好多都唔同 你地依啲感覺可能同我妹一樣 因為父母 搞到佢有抑鬱焦慮 反而我就想老豆老母分開 好過成日家嘈屋閉

至於依家對仔女 好彩我父母搞成咁 比個人板我睇 所以都知要點對佢地 最壞打算 做唔到好老公 都要做個好老豆

都係，男人同女人唔同，要唔要頭家都係男人做主導
做到做埋個好老公啦，對仔女成長好大影響

你地父母 離左婚仲會唔會做朋友？

不良嗜好包括機不離手